對付元朗暴徒 我有建議

仆街白衫冚家剷聯同POPO黑社會， 組隊襲擊元朗黨鐵站嘅無辜市民， 隔咗咁耐都冇任何報應， 簡直就係天地不容

所以我喺呢度搞過意向投票， 睇下我哋將來成功光復香港之後，應該點樣清算嗰啲恐怖分子

不過我唔建議喺度私了， 畀佢哋去死反而係幫佢哋解脫

直接收回丁權， 祖宗三代終生不得擁有元朗物業土地
算你老母， 根本都做唔到幾多

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

push 1/100

push 2/100

push 3/100

push 4/100

push 5/100

push 6/100

push 7/100

push 8/100

push 9/100

push 10/100

push 11/100

push 12/100

push 13/100

push 14/100

push 15/100

push 16/100

push 17/100

push 18/100

push 19/100

push 20/100

push 21/100

push 22/100

push 23/100

push 24/100

掉個核彈落去俾佢年年有丁權又點話
歡迎連生貴子

612 721 831 101 118 1114 HKDI

唔好畀個班腦殘生更腦殘嘅弱智

push 25/100

push 26/100

push 27/100

push 28/100

push 29/100

push 30/100

丁村會自燃?

push 31/100

唔知嚟緊農曆新年過鼠年嗰陣，會唔會有老鼠咬爛啲煙花爆竹，導致擦槍走火爆炸？

push 32/100

push 33/100

push 34/100

push 35/100

push 36/100

push 37/100

push 38/100

push 39/100

push 40/100

push 41/100

丁權要搞,但係唔係所有原居民都係敵人,專搞班有勢力鄉黑
其實鄉郊今次民主派成績唔差

呢個就無可否認， 因為唔係所有原居民都係白衫

始終嗰班友攞住個丁權唔耕田不特止，仲要賣地賣祠堂炒高啲樓價，甚至勾結警黑勢力協助 傀儡政府「止暴制亂」

push 42/100

push 43/100

push 45/100

push 44/100

push 46/100

push 47/100

push 48/100

push 49/100

push 50/100

push 51/100

push 52/100

push 53/100

push 54/100

push 55/100

push 56/100

push 57/100

push 58/100

push 59/100

push 60/100

push 61/100

push 63/100

push 62/100

push 64/100

push 65/100

push 66/100

push 67/100

push 68/100

push 69/100

push 70/100

push 71/100

push 72/100

push 73/100

push 74/100

push 75/100

push 76/100

push 77/100

push 78/100

push 79/100

push 80/100

push 81/100

push 82/100

港共擺明包庇警黑鄉，你話啦？

丁權
好似已經有人做緊嘢喎

踩佢地場

擺上名單

where?

想幫佢地脫皮

好似叫

(復仇閪)

i find it, thanks

push 83/100

push 84/100

有一排無見佢開po，都唔知喺咪。。。。
希望唔喺，
事關好多文宣精英都。。。。

Be Safe ah

push 85/100

push 86/100

一早應該要收返丁權

自己有地又唔撚耕田 你邊有資格繼承你祖先嘅農地？
淨係呢樣都應該強制收地， 更加唔洗講你奶共

push 87/100

唔係，佢哋再弱智啲仲好
可以屠宰佢哋

首先一定要搞屏山，嗰邊最多鄉黑
鄧氏宗祠直頭要裝修，一大堆鄧氏黑社會

對佢哋只有炸藥有用

祠堂大把煙花爆竹 日日幫佢過年都得

學陳果嗰套餃子電影咁
五個月懷胎就即刻冇麻醉引產， 並且用前列腺素刺激子宮收縮， 必須要喺個野種胎死腹中之前，完整無缺攞出嚟整水餃

push 88/100

push 89/100

push 90/100

push 91/100

收回丁權應該會真暴動

WFC
反正都係一班暴民， 必須要阻止佢哋利用香港嘅土地去搞亂香港

push 92/100

push 93/100

push 94/100

push 95/100

一係收回丁權
一係收回j權

民主啲俾人揀先得

ic

push 96/100

講就天下無敵 做就有心無力

push 97

支持

補充: 淨係針對唔種嘢、屯地、奶共或參與721恐襲嘅仆街

push 98/100